之後就算有勇武仔炸左警總都唔割

我冇野講

已經唔係割唔割既問題啦，係做唔做既問題，

毛澤東組織人民解放軍到處殺戮，攻城，人民有冇割？

幾時先夠民意支持去做

將黑警斬首，刺殺警賊高層，炸毀各區警署我都唔撚柒割，I am ready for war

要講幾多次呀？ 唔撚割呀 唔撚割呀

20000隻狗連全家死晒都唔割

以下為轉貼：

利申 psycho 撚

標籤會異化群體
潛移默化間會分化群體
令你覺得好似有兩批人對立緊咁
二來從來都冇人係勇武
只有咁啱嗰分嗰秒企咗喺警方前面嘅手足
棄用標籤 做到真正 不分化 不切割

不要說 勇武唔好衝禁區
試著說 手足唔好衝禁區

不要說 和理非要帶 gear
試著說 手足要帶 gear

不要說 勇武唔好鬧街坊
試著說 手足唔好鬧街坊

同樣道理，反方向輸出標籤

不要說 黑警打到啊叔爆缸
試著說 重案打到啊叔爆缸

不要說 警方部署錯晒
試著說 啲指揮官都唔撚識部署

佢地睇落就會覺得唔關自己事
唔覺得係鬧緊自己就好易接受
睇多幾次就會潛移默化

又或者將兩個陣營對立︰

迅龍打人，警隊受氣
白衫紥職，藍衫孭鑊
文官垃圾，連累警隊
文官道歉，惡狗反枱

如果見到有狗喺 ig 鳩 up︰

不要說 呢隻狗想出名
試著說 呢隻白衫想出名
試著說 呢隻老差骨想出名

不要說 建制派 藍絲
試著說 廢老 權貴派議員 警員家屬 警嫂 白衫 綠衫 水警 自由黨 民建聯 文官
拆得愈細愈好，但又唔好直接用人名（林鄭、李家超、游乃強）

祝 心想事成

#轉貼

所有野都唔割

唔知警犬定係老解黎

唔割

唉。做咩都己經唔會割。